搵左兩日求巴絲打搵條片

話說早兩個月左右係FACEBOOK睇左條片，條片既內容係講課室入邊既特殊學習需要
片入面係D細路仔既自白，內容係講自閉症兒童上堂訓覺因為佢覺得太簡單，同埋佢一定要做一D野佢先可以聽老師講書
同埋有講ADHD學生，如果要佢好乖咁座係度佢會好辛苦，要被佢郁，佢郁唔代表佢冇留心老師內容

有冇巴絲打可以幫手搵番條片出來
初初係FACEBOOK睇完搵唔番，有冇人可以搵番條LINK，麻煩各位

我想食雪糕

有冇人有印象睇過

無

係咪 考上劍橋的自閉症港生 個條？

唔係呀 我睇過果條 唔係